[分享] 轉極洗頭水都有頭皮

轉用Alpecin hybrid 淺藍色果隻
真心推薦

其他去頭皮屑洗頭水，洗完頭之後幾個鐘可能有效
但之後一樣有頭皮
呢隻反而朝早洗完，夜晚返到屋企都係無頭皮

利伸: 打手

其實我都係睇完廣告去買

無頭皮

遲d無頭髮

屌，人地出名活髮健髮
唔好嚇我

唔係你講個隻

咁好既產品

如果一眾無頭髮既富豪知道就好啦

依隻係幾好用

人哋係預防脫髮，唔撚係生髮呀

用過唔得 佢要停留幾分鐘 但我會頭痕

係呀

你唔用可能已經甩晒

停用又會點？

試下施巴 都係幾好用

屌，都唔知你up乜柒
有脫髮問題自己開post啦
呢個post係分享頭皮問題呀